媽媽住緊大概2格廁所既劏房，佢果到裝唔到冷氣，有冇人知邊款型冷氣有用

個業主又唔肯幫佢整，要自己出錢搞 ..... 住得劏房邊到會有錢 ... 想問下大家邊款微型冷氣最安全最work?

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

流動冷氣
但前題要有個窗畀佢排熱氣

係啊，有冇話邊款好用？ 之前買過一款，呃錢的

點解唔係一齊住？

離婚了啊

幾歲做嘢未
同邊個一齊住

假膠？

流動冷氣要買一入一出果隻 得一條管果啲無用

離婚了啊
邊度鄉下

23, final year, 同dad

大陸仔樓主
淘寶是但買個啦
但可能會爆炸

淘寶就唔上黎問，btw 我係靚女

有閪又點

食m記既靚仔

想識

死狗公